Venom 主題曲 Eminem-Venom MV 出爐

好撚正
雖然未睇套戲，但係首歌認真正

句You Marvel that Eddie Brock is you and I ‘m the suit so call me VENOM~
好正

Eminem嘅狂傲好match Venom個種邪惡

一開始Revival

睇完套戲再睇MV 發現 MV有劇透symbiotic 點轉宿主